大家忘記了他？ 林瑞麟

林瑞麟 可能重出江湖成為下任特首其中一隻黑馬

林公公
諗起佢就諗起李家超
個樣差唔多咁
太監look

趙高，嬴姓，趙氏。秦朝二世時丞相，是中國歷史上第一個當上丞相的太監，秦朝之所以迅速滅亡，此賊是罪魁禍首。

秦始皇死後，他和李斯篡改秦始皇遺詔，發動沙丘政變，逼死公子扶蘇、迫害大將蒙恬，立胡亥為皇帝，此賊罪行實在罄竹難書

林公公 不做的廢物
林鄭 做事的廢物

重出江湖吧

瓜分 讓我們瓜分
林瑞麟 每個月三十萬元的薪金

臨衰輪而家仲咬緊長糧？

大家仲課緊金比佢吃喝玩樂嫖賭飲吹？